--تحسينات كبيرة لقراءة القوائم واجهة المستخدم--قراءة متعددة لقائمة المواد ويمكن الآن تحديد مرة واحدة- القراءة المنفردة لقائمة المواد ويمكن الآن أن يكون مفعل/حاليا. -الصور هي الآن مؤقتاً لتوفير دون اتصال--تسحب الآن بطاقة تغذية عشوائية لمادة عشوائية من قوائم القراءة عند العمل بدون اتصال-إصلاح العديد من الأخطاء الأخرى والتحديثات واجهة المستخدم